郭家隊入市啦 我地殺牙🐂

無事啦

點解你成日有d on9 gif

殺牙

Kill